網絡孤島暨開始有人識打入神台?-JFFT 2021討論區 (23) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 綠帽比

JFFT 主Channel

JFFT Live
( 歡迎加入 JFFT Youtube 會員，永遠都唔會遲)

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

雞翼圖奇台 (不定時開台)

比叔圖奇台 (不定時開台)

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m
比叔: gabriel_chw

JFFLIVE日常節目

星期日9:00 雞翼 打機台
星期一9:00 床哥 床哥心事台/紅線計劃
星期二9:00 雞翼 音樂擂台 音樂
星期三9:30 良少 良少魔音改造營
星期四9:00 雞翼 打機台
星期五9:00 雞翼 打機台
星期六9:00 雞翼 打機台

以下內容感謝: 老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬:
Monk 爺 夜露死苦 白卡教練
提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

《天涯幻夢不拾遺》

JFFT賀年送GK，炎柱彌豆子開完即送呀!!!

舊嘅唔去 新嘅唔會嚟
MSI GeForce RTX™️ 3090 SUPRIM X 24G

特別節目
智力王大賽

米比雞翼酒
[JFFLive] 米比雞翼酒之激戰光頭幫

超精神病院
【 JFFLive 情人節特備節目】超精神病院 x Alma

[ JFFLive]超精神病院 第二回 FuFu來了

我屌你老

大型追逐戰

占占占人

Jfflive精華大整合
[沉鹿記] 極限線索下尋找雞翼愛人，到底會唔會搵到呢?

[沉鹿記II] 夢想成真篇

2020聖誕啟示六(上)：警世毒撚 Ft. FuFu

2020聖誕啟示六(下)：毒撚深造 Ft. Alma

[爆咸卡][18+]聖誕咸卡 (天使萌、希崎潔西卡、白石茉莉奈、益坂美亞)

LM

Lm

L個小M

蜜蜂姐姐又嚟

好白卡..點解唔撚cut

女權撚特別麻煩

最後一個call就咁比佢浪費左 打黎講埋D鳩野...

咩事 個chat room完全0尊 蜜蜂姐姐想野上嚟呻下 成班喺到屌9人 心事台真係多on9

黎生幾firm

希望黎生可以多d上心事台 鳩up時鳩up 認真時認真 效果幾好

講明分手篇喎
一係平時打黎一係屌你老先打黎啦

真, blame the victim,
仲係好多態度勁閪 0FIRM
蜜蜂姐姐請堅強

床狗又係衰 明明早兩個call in已經聽副攰跟住自己射波俾蜜蜂話佢攪頹個氣氛

佢前半段太唔認真 又鳩up又屙尿 搞左一大輪先入正題

但咁都唔洗屌9佢啫 講野難聽到

你又唔屌上次嗰堆都唔關事啦 為屌而屌

咁都有得幫？ 一個人哂咁多人時間 又要柯尿呢樣個樣 搞完一輪講啲唔關事既野 叫佢屌臭個司機又唔屌 啲人叫cut都算比面啦下話

你老尾bee真係打上嚟搏屌
阻撚住哂

壇野根本好簡單 你最基本咪向uber投訴 打上黎都冇用架

慘 打上嚟搵相熟拎下意見都屌爆
話晒都元老 完全冇面俾

認同 不過啲人屌佢話佢off topic就on撚9啦
對上兩個禮拜大把人off topic又唔屌
而家有人屌就圍撚住屌

屌你bee姐jm9
有嘢想呻下個禮拜先打上去/打上去我屌你老得唔得
阻住哂啲時間聽認真嘢

熟大哂咩 咁你咪pm佢講囉 成千人睇緊黎聽你鳩up?
你話奴哥個啲起碼打親上黎都係講番內容野呀大佬

最主要我覺得係佢打黎頭70%既野都係係到9up 先搞到觀感咁差姐

同埋前兩個太牽動大家情緒 突然間咁樣 真係少少搞串個場

咁唔洗睇主題
個個星期都搵lan9呆少牛丸打上嚟輪流9up算啦
打上嚟千三人聽佢9下9下咁

平時鳩下鳩下 一認真+女權chatroom就起哂槓

係覺得啲人講野難聽到 咩知你好撚索啦 尊重都唔識

bee姐今次咁on9 都會有人撐
難怪既，jfft有啲觀眾真係真毒撚黎，諗啲野係唔同啲

條友superchat完淆底潛水
柒到

咁你覺得佢打上嚟係期望啲咩
根本就唔知佢想點撚樣

大家知觀眾年齡層咩料架啦少少野唔啱心水就會屌哂鬼

問題係佢打去又即刻話屙尿整呢整路 個氣氛已經變咗玩膠
同埋男人係傾向解決問題 所以俾到啲解決辦法 叫佢同uber投訴 可能會忽略佢情感 咁黎生都盡咗力話可以當佢係司機嚟屌
btw 黎生有啲位仲firm過床

即係當真係俾人性騷擾 打上嚟仲要聽到呢啲說話 真係

@好賤呀
條柒頭連superchat都無

想兩位俾啲支持佢 氹下佢開心

咁佢有冇尊重今日個主題先……
千幾人喺度聽佢9up阻住哂

真有乜好撐？ 話chat room 態度唔好 平時床撚狗仲0尊啦

咁你想人講D咩 你代呀mark leung答下
投訴又唔得 又話要改變人地諗法 都on99

夜媽媽聽小妹妹初戀聽到眼濕濕
再聽到bee姐打上嚟九唔搭八
個落差真係慶撚過火屎

黎生話佢扮司機被佢屌真心好撚firm

坦白講 你有問題發生左比哂解決方法你 你又唔做以後比人屌 怪番人？

其實bee 姐都冇咩好屌姐..
佢個下唔開心 想打上黎講都冇咩問題

可能chatroom d 師兄唔明女仔比人性騷擾完個陰影有幾大 先會咁大反應 但bee 姐話佢合埋眼都諗起佢個樣 先唔理有冇誇大 但都一定有傷害 試諗下 個司機有歪念 真係溶左個女仔都得 所以大家唔好屌住 佢都係想要人開解下...

但我覺得bee 姐 作為一個女權撚 你就唔應該在意人地點睇你 係應該做好自己 人地一句說話就諗係咪自己問題 容乜易遲d 包到回教徒咁

d 人唔岩 你應該當面屌臭佢 過左先知既話 真係再講都無謂 因為冇人幫到你 你冇問題 亦都冇野需要改正
你咁在意 只會令自己唔開心 就好似平時同人鬧完交 訓教個陣諗邊句可以搏得好d 都係於事無補
唯有下次要sensitive d 一落車就直屌 一係call 屋企人落黎 一齊屌

最撚錯係
第一打上黎屙尿 哂撚哂d時間
第二話自己女權撚但又無做到女權撚應該要做既野就連send email 比uber投訴都無
第三持熟賣熟 又話send相比床狗完全圍威喂feel

你一打上黎話其實我呢個星期有d唔開心野 個觀感就已經無人屌
自己攞黎比人屌

未婚媽媽 希望你睇到個cm 咪撚再信你d fd
佢地全部都做鳩你 直接dm 床哥傾仲好

真係自己申請被人屌
仲要自爆女權更加屌得大力

用口講得清既野就唔好send圖啦 仲要唔係exact dressing chatroom無圖一定暴動

坦白講聽到尾先發覺佢係認真
chatroom起哄都有原因嘅
冇比較就冇傷害 前面啲心事太touching
Bee call in又屙尿又盛
未講uber單野之前真係好趕客

講講下黎生床哥就話halo moto
你知呢啲時候chatroom梗係叫po圖
嗰陣個氣氛就已經著著地
咁啱Bee call完床就收台
個失落感就自然blame埋落Bee身上

其實我覺得Bee打上去唔係想要方法
冇諗太多 今日被騷擾唔開心
見同床哥又老友 純粹打上去呻9up下
黎生床同chatroom可能都誤會咗
又或者受情緒掀動
就想拿拿趣交低solutions cut bee
接埋下位觀眾就收台
點都好 今日不歡而散都係意外
一邊想呻 一邊想認真
希望睇到comment嘅大家唔好太上心

要認真就一打嚟就認真 一接call就話等陣去屙個尿先 你播住say yes先 唔係俾面你老觀眾呢個位已經cut咗
如果佢打上我屌你老 chatroom肯定唔會咁
佢無當面屌柒個司機 所以只可以同uber投訴
同埋可以ig dm床

btw 想知mark leung意見

100%agger
床哥同黎生去到最後都明顯睇得出攰
辛苦了

講真當佢著太空衣比人性騷都唔關事。性騷擾根本唔係建基於衣著或年齡或地點 唔通著條裙短d 係酒吧飲野就抵比人講用把口騷擾咩

佢直接打黎話取暖都無咁嬲 仲肯定少好多人屌佢

btw 其實mark leung可能都只係想吸引下火力
真係用心良苦啊

佢最大問題就係床+黎俾左解決方法
但係佢又話無用
跟住就爆炸了

今日黎生喺到個節奏好好
有適當嘅笑點 又回應到觀眾
希望有機會再邀請黎生嚟直播

佢根本就唔知佢自己想點
話咩都改變唔到個司機

講真我唔覺得觀眾會唔關懷佢 其實大家都知比人性騷係好慘 望返單親個段時間大家都好肉緊 無理到係咪元老都想盡幫盡開解

佢自己申請比人屌 鳩fingfing咁 比人屌先講多兩句先話係想黎取暖 又暗屌觀眾唔尊佢 咁要怪就怪佢自己set個局比自己踩

呢d又係護唔切主咁 屌呀bee姐自己夠話床狗黎生講完無用啦 咁打上黎開解完係咪又代表解決左 就時光倒流無比人性騷擾過咩

咁佢都有話驚打唔到 先hold 住條線
算啦呢part 唔講 都發生左

建議bee 姐直接email uber 投訴 起碼搞到佢收皮先 唔係話改變唔到d 乜就唔做 起碼要知道佢把臭口會令到自己冇左份工

fd 就話講笑姐 打緊工 邊個得閒同你講笑

法國心事台啲guest都幾firm Lan9呆少黎生全部都可以輪流做下guest host 俾下唔同角度既意見

講真 大把元老都會聽台ann姐 音柱 呆狗個d個個都話想講之後send下屎圖 又玩下膠咁 個做法又係咪咁好呢
重點係佢自己搞到個局咁 野又係佢講 佢想要床狗安慰既dm都得 想觀眾安慰既咪直接講 扭扭另另咁觀眾係佢條仔咩 鳩又係佢fing令到觀眾唔想安慰想cut佢 想要解決方案又扮聽唔到
其實同CT老母一樣都係持熟賣熟 有元老撐下場係好事 但只可以講呢d位床狗出唔到聲屌 係靠觀眾

exactly 以床性格唔係老觀眾真係cut咗 Bee如果認真mode講應該唔會被屌

臨尾黎生幫chatroom同床打完場好抵讚
自己扮uber司機俾人屌真係笑咗

黎生好firm下 開頭抽野都幾好
學上面 ching講呢排d客席主持都好有性格

bee姐好似係個台得10個人嘅時候已經係到
係元老之中嘅老屎忽 第一代老觀
我估bee姐都冇諗過床狗會咁樣嘅回應
bee姐嘅開場其實不嬲都係咁9kick
但佢好似就係因為咁9kick咁白卡咁癲
大家先咁鐘意聽佢call in 聽佢撚床翼良米比
至於今次嘅性騷擾事件 都聽得出bee姐你真係好有陰影
想打上黎呻下 feel到你都迷失 唔洗再怪自己 唔係你有問題 呢個社會不嬲都blame the victim
你要做嘅野係投訴/屌臭
當然唔好以為咁樣會改變到啲仆街 但點都要做
加上床哥黎生其實佢地作為男仔都好難理解到你
但當然都唔應該係咁嘅態度去處理
叫你當冇件事 下次小心啲 其實真係過分咗
加上chatroom嘅氣氛不嬲都係小學雞風向

蜜蜂姐姐你要堅強
其實真係好鐘意你啲痴撚線call in 希望你會睇到

老觀眾大撚晒？可以唔睇場合打上黎9up一大輪先講應該講既野 然後比咁多人屌都係人地問題？

無話過bee姐無錯
佢真係錯場合 影響到大家嘅心情同氣氛
不過佢之前將成個氣氛變返好嘅時候冇人講？
氹番雞翼床哥冇人講？
希望你可以代入一個受性騷擾嘅人諗住搵人講下
之後無端端係chatroom俾三唔識七嘅人怒屌嘅心情
不過我諗當下大圍chatroom嘅氣氛
永遠都係最撚重要㗎喇 觀眾大撚晒

請問點先唔係小學雞？ 佢喺度搞串個party 唔通做好真係好氣同佢講嘢。 唔係唔俾佢講 佢根本冇尊重過班觀眾 打上嚟屙尿曬大家時間。佢唔尊重人根本就冇人會尊重佢 床哥一開始都屌鳩佢 真係俾面佢先唔cut佢線 老屎忽唔係大撚晒。

Bee 你收收皮先 打上嚟發姣 Send晒啲短裙相 唔知喺度博咩。俾人性騷擾完都仲可以咁開心打上黎跳晒制。真搞笑

一開頭直接講話比性騷擾都應該冇咁嬲
打上黎又話去廁所哂時間玩膠咪辣著所有人囉
以為自己老觀眾做乜都得玩串個場都冇人屌咩

女權撚笑死人

屌咁林鄭係咪幫你上車就當無事發生 每次都係independent event 上次做得好 讚 今次玩膠玩出火咪比人屌
都係個句 一開頭就講大約發生咩事就無人會屌佢
自己開壞個頭 唔尊重人嬲屌

嘩嘩嘩 ching 你拉埋政治黎講就唔岩喎
你意思即係如果林鄭幫你上車 你就可以讚佢佢對香港人做咁多仆街野 你讚得佢落而家我地反 係要反成個政府 唔係話佢做一兩件利民舒困既野就可以挽救到 (雖然佢冇做過
如果當independent event 睇既話 即係我地上街抗議係錯? 因為每次上街都當independent event 咁睇
唔係話你講野有錯 但你套入政治到 就好有錯

我唔係想話ching 講既野有咩問題 但政治從來都唔可以當independent event 睇 佢地每件事都correlated
一定係長期受壓迫 先要反抗
我攞最初衷既blm 黎講 死左一個犯 洗唔洗上街抗議
就係因為黑人係長期受壓迫 不公平對待 先會誘發到blm
之後個d loot 就唔講了 我只係話佢地個初衷

我想帶出既唔係下下都要咁撈埋黎講 錯又唔認又要拉埋d功勞黎講覺得無咁錯 係咪搞笑左d

我明巴打講咩呀

好老實咁講
係床狗台 老觀眾的確係大撚哂

但尋晚連床狗都唔耐煩想cut佢

個個鐘數
feel到係咪bee 床都會唔耐煩/0反

本身就攰想收台 上幾個call又咁沉重 咁啱又有條友一打嚟又屙尿又say yes 仲唔射個波去你到咩

屌你老又啟動

屌foodboi笑撚死

想問foodboi依個terms 幾時興起
發生咩事

神囝

有日stu gathering 麗姐live 有條友留言話GD FUCKBOY 點知留咗foodboy
太子小明個啲仲串鳩麗姐讀錯

Ge

原來係咁
foodboy 錯有錯著 又幾有麗姐風格

今晚d call都好firm好聽到

今個禮拜又Call唔到

em...其實係麗台有人call in 唔記得講咩 但條友講fuck boy 麗唔知係唔識定聽錯 問佢咩係food boy
係gathering早幾日嘅live嚟

今個po好舒服
白卡佬仲未入黎

有冇入都唔知lu
永ban咗

一開始人哋叫我睇jfft，我是拒絕的，因為不能說你叫睇我就睇

@好賤呀!
係唔係睇到眼濕濕?

今日no直播?

上星期米爺好似話佢地有野搞

米爺話星期四有嘢搞
會擇日做返詩人信箱
今日比叔ig見到佢上stu撚貓，以為今日做